不完美、可改善、不分化、不割𥱊

首先，我們想感謝旅客對我們的包容，亦特别感謝醫護人員及記者朋友的支援。

我們數月來流血爭取訴求，但政府卻置若罔聞；連日來我們在機場和平集會，是為了持續爭取政府回應及國際關注。
但是，對於旅客令其情緒激動及受滋擾，我們衷心感謝行程受阻的本地及外地旅客體諒我們在機場的所為。同時，我們會繼續努力，期望下次遊客來訪時，會見到一個民主、美麗的香港。

此外，我們亦想感謝一直以來支持我們理念的市民。沒有你們的支持，運動不可能走到這一步。然而，成功並非一朝一夕的事，希望大家繼續團結，對抗暴政。

相信很多市民都認為今天做法不恰當。但請大家細心想想自69以來103萬人上街，林鄭依然堅持二讀，以致612幾萬人上街阻止二讀。

後來發生警暴令200萬+1人再次走上街頭，堅決撤回草案，提出五大訴求。但政府利用警方和黑幫，一而再再而三打壓言論自由，拘捕七百多人，卻從未譴責警方濫用職權。即使撇除警方和黑幫數之不盡的暴行，政府雖然沒有動作上的暴力，但其言語、行為有如掌摑反對聲音，屬言語暴力行為。

反送中運動發生67日以來，五大訴求一個都尚未達成，民眾發起的活動可謂是官逼民反。

更甚的是，813事件發生前，有救護被警方射盲眼、警務人員冒充示威者等無法接受的行為，以致市民相當憤怒，有些前線手足亦因此才做出一些衝動的行為，希望各位諒解。

我們承認813有不足之處，懇求大家給予我們機會反省，下次再有類似情況發生時，能更適當地處理。正所謂「經一事，長一智」，讓我們一起成長。懇請大家勿忘初心，堅持五大訴求，並且不指責，不分化，不割蓆！

最後我們在此向特區政府呼籲盡速回應五大訴求：
1. 撤回「逃犯條例」
2. 取消612之暴動定性
3. 釋放所有被捕義士
4. 成立獨立調查委員會
5. 全面落實雙真普選

只有回應巿民訴求，才可化解現時社會各界的不忿。希望特區政府勇敢站出來，與香港市民共同走出困境！